疑似警察臥底掉汽油彈 from TVB新聞片段

TVB無線新聞台 31/8/2019 ~20:27-20:32

自推十連

10

9

push

8

推

7

網上流傳一張示威者擲氣油彈照片，該名示威者疑似腰間藏有一支警方常用的「Glock 17」半自動手槍，被網民懷疑警方「自編自導自演」。

6

5

4

幫你

Backuped

3

呢個魔法師黎棟

2

Backup plz

1

用低配頭盔 唔似狗

第二下？
第二下似唔爆彈走

黑警悶唔悶
自編自導成場戲
Are we a joke for you?

師兄個mon見到你個樣，真心ok？

Bsckup呀

唔好錯過E次文宣, 係核彈黎!!

巴打，個mon反光見到你啵。會唔會delete先啊。

總之樂意見到有狗受傷

殺龍巴絲黎

鬼既識別係戴手臂

前線嘅手足唔好再等後面

但已經俾人backup咗

Push

好多鬼書包有 紅燈/藍燈囉

Hi 靚仔

推推推推推推推推推

cls 睇完好嬲呀
聽日一定要出！

陀埋槍你同我講係示威者？
示威者有槍晨早比人搜到啦
肯定係鬼

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推上國際

香港警察高章少少好唔好
搵個sdu落場 咩都唔帶 棍同槍都唔好攞
做完戲 赤手空拳拉幾件先對得住你地sdu既威名啦
咁怕死 對住毒撚都要出帶槍 驚死到咁

鬼把槍會唔會掛出黎咁揚
唔好低估敵人智商

不在場證供黎

fackchecked好重要

呢條片你會唔會考慮再處理下呢？因為都幾清楚見到你個倒影。

九月一 機場見

九月一機場見

第三單

重點:
作為指揮官，最擔心嘅就係，駐守主要路口嘅部隊，畀示威者抄內街特襲。

反對任何違法行為

必勝兵法！【30分鐘定律】

呢張聽日一定話係氣槍

得嗰兩隻眼 同戴口罩咪差唔多

算啦都俾人back up咗

有冇人留意到開頭咪有幾個人行去黑警防線嘅，佢嘅背面條頸位置都係著住紅燈。
再睇吓條片後尾 班防暴狗個背囊位置就係著住綠燈。
有冇人都同我見到嘅一樣？定係我睇錯？

無線狗會claim版權，記得backup刪一貼十

文宣繼續，前線繼續

backup呀

剷走條友再拍過

全世界backup呀!!!!

核彈

班狗今晚不停放鬼捉手足！目的係聽日！
聽日係揸政府春袋既大日子！
佢地又想我地聽日係機場捉鬼！又想岀分化呢招！
又想令我地失民心！
各位手足記住聽日吾好捉鬼！自己小心！
對付班鬼，其實我地需要更加冷靜，即使發現左佢地就更加默默地留意佢地，吾洗捉佢地岀黎住，因為佢地身邊一定有幾個幫手既，慢慢揾埋果幾個岀黎，其實佢地都有任務既有時限，例如要煽動手足，我地就要更加冷靜，只要我地冷靜冇比佢地煽動，佢地就會心急，佢地就會有更多破綻，到時候幾個手足捉住佢就掂！抄下身份證，到時候記者會報佢地只能用污糟既手段，我地吾洗自己岀手，我地要令佢地黃左都吾知自己黃左，我地就會得到更多民心！

不分化、不割蓆、不篤灰
聽日機場見！

推佢老母

班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！

點解次次都係TVB先影到啲爆嘢

佢地四個盞紅燈好撚明顯

另外維園今晚都有臥底狗拉左手足
手臂有紅色或藍色螢光棒
我覺得真手足嘅唔會依個時候仲掛依d標記係身

佢本身咪有件衫擋住
維園單野就知鬼係會帶埋槍
完全符合
同埋唔好高估敵人智商
佢哋可能體力係好好 但智商?

因為啲狗覺得佢地無害

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR

backup

閃晒紅燈咁，咁明顯都話唔係狗？如果唔係，解釋下紅燈閃閃下有咩用

From tg 後頸位置有紅色閃燈

幾條賤畜有槍既

煲大佢

因為佢地拍劇一向有穿煲鏡頭

邊個dom？
入去睇
推
有腦嘅望住個背囊
已經證明一切

如果有係手足掟咪入黑警數
爭住出嚟認做乜鳩
智力何在

個袋會閃已經知乜料啦

ok

其實啲瑩光係要經攝錄先睇到定肉眼先睇到？正常示威者唔會帶咁多嘢增加被認出嘅機會

果隻閃燈同防暴警一樣，

示威嘅買都買decathlon款啦

［1:10］左右至少有4個有紅燈，唔係黑警係咩

無睇錯，好明顯

鬼你老母，勇武巴絲啊

黑警

人哋講glock17，你就搵glock19，仲咩鳩？想幫黑警洗白

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

好撚鬼

夠膽行咁近差佬 仲要唔開槍射佢

比人發現鬼果堆差佬個背有冇閃燈

。

上次屠龍小隊都係痴啲粉紅色貼紙

點解要用到發光 仲要閃閃下
其實係啲鬼驚比自己友射/扑中

講真你都唔撚會著到發晒光咁落場啦

>60%係鬼 但觀察多陣

係鬼黎 有螢光燈

快BACKUP